關蛇點on9同柒都唔係支持佢俾人趕出校既理由

連燈追擊下佢冇問題，鬼叫佢用支那移動、淘寶，又上支那教書，份人又on9又冇腦，個樣又柒下柒下咁，網上性格都幾黑人憎，但以上都唔係佢俾人趕出校既理由

佢俾人趕出校只係被公權力打壓既結果，今日搞得佢，聽日呢？後日呢？每個人都有弱點，唔通腦魔中意bubu g同腳佢俾人搞就唔撐？講個更極端例子，就算jake Paul 同Logan Paul 兩兄弟俾YouTube 搞我都唔會支持YouTube （只要唔係因爲佢地D仆街野）

就係咁簡單

支持關蛇

佢on9的確唔係佢比人踢出校既理由
不過就係唔撐佢既理由
一陣無謂比人話佢係同五毛一伙啦
話晒我都係佢五毛名單入面

唔係撐佢 係撐其他抗爭者既權利

如果今次開左先例

第日有個唔on9 唔屈毛 冇去大陸教書既抗爭者出現

佢只會俾學校用返今次手法去處理

佢真係有份搞事

事實佢係on9, 笑鳩佢有咩問題
正如泛民衰on9比保皇黨同政府收皮
大家都一樣咁開心

咁到時我咪撐個班人囉
唔通今次撐佢
下次就唔會出現呢幾種處理手法咩
何況呢種手法立法會一早玩緊啦